幾時先有綠絲出現？

黃+藍 變綠

😂咪你囉柒頭

漢賊不兩立

牆頭草

中立港豬咪係囉

爬下文先啦屌